出港島巴士成車黑 你出未？

For the one who wake us up

食埋飯出

你呢？

過緊海

#metoo

請咗半日返去換衫同拎花 大家快出

黎緊